Kpop廣東話空耳估歌仔大賽

和索羅地微哈do chu而顧me下滋媽, 羅諤度茄也chu似尋摩托geek傻撚?

男定女先 縮窄範圍

當紅女團

色撈窿呢 色撈窿呢 知知知知 知知知知

病病病

Twice

Twice世界第一

Bang bang bang

汪汪汪汪汪汪汪...
屌你叫我空耳聽狗吠？

估唔到 開估啦

媽啦key, e窿瘡多, 夏那僕托肉假字多哦色卡智哈哈哈

女友？

國際上紅過女友嘅團

少時？但唔知咩歌

dumb dumb dumb dumb dumb dumb
dumb dumb dumb dumb dumb dumb

滅初媽啦知摸踢傻
打曼攞弄豬哇嘻傻

bang bang bang
bang bang bang
bang bang bang

Fxxk it?

豬friend?

啊志悶鞭那啦衣江山
換官咩炸王多卡度姦
三倉哩暗淡呢作古
扮萬浪餓靚落沙嘢

那五個 昂爸嫁 錯唔過

Rough

殺他撥廳我拿 爆哇哇

施霸下滋媽

撈撈撈

惡踱茄

波又出鏡還真打啦賤啦

垃圾 gfriend紅好多

U 呢咩媽無何啦無hea

媽廁馬錯檔媽媽媽廁馬錯檔

樓主最愛嘅blackpink

歪yo歪yo歪yo歪

5

餐餐餐

人地兩隊fd底就唔好挑機啦

也汪啦幹 柒爹我索

crooked

媽似罵錯當媽媽媽似罵錯當

as if its your last

泳頂董泳頂董泳丁丁丁頂頂頂頂

知咁烏哩媽痴
唷吐是三攝搬呢思嘅巴輪錯林

ring ding dong

老母閪 老母閪

當紅女團

細佬搬野 細佬搬野

唉唷 接咁你似媽喇唷

艾物叻豬撈

好熟 咩黎

浦公斯啪 浦公斯啪

係咪呢首

Nor哈 Nor哈 Nor哈

喱咖J茶喇㗎 JJJ茶喇㗎

Beast

i am the best

12:30

拖啦話喇錯 艾旺處劈劈劈劈劈~
應該無乜人識

Spring Day?

食個黑芝麻 撈撈撈

係呀

nonono

Infinite

Back?

係呀 竟然有人識

哈Mu吉哥先哥哈支媽

呢架烏啦 高啦高啦 高啦高啦

權嘛下炸 權嘛下炸

烏lee沙冷銀 bu爭能

BTS - Butterfly

斯架下至馬 撈撈撈 甘架炸呀也 撈撈撈 陷炸那那那呢既 含沙必只爹之姑爹 呢 梳鍋炸鍋唷依姐 之架打架話依爹 銀姐嘻爹左喎既~

卡至令哈必必必拜啦之令爹!

電話鈴聲最鍾意呢兩首

孖枝吉初瓏 孖孖孖枝吉初瓏

As if it's your last

4minutes mirror!!!

唉姑 子bu哩子 媽喇喲
有難度

Nonono同Russian Roulette?

얼굴 찌푸리지 말아요 Highlight

打拎齡 打拎齡 呢架 lee 哦巴也

呢首應該少人識掛

Ring ring

Letting go

芹叉喇 喲ke yeah sor 依瞬間
冷門D

艾碧京現唷黑碧
key 即哥mu呢架三pum

滅它住

哦姐初long good night 呀無依都what 轟哥初long 李別他鮮good night day二李慢啵key吱無啦

未必岩音 勿屌

你媽咪 蝦碌中醫撚多啊 先生傻傻 哈多妮

哈芝麻 哈芝哈芝 哈芝麻

那根芭蕉

Girls Day - Twinkle Twinkle

lovelyz goodnight

괜찮아, 난

依首超好聽

Stop stop it

Got7 stop stop it

焗焗Su摩波羅lee
那萬摩ru連個lee 耶

他家sushi麼他哥hea咩it菇耳鎖~

沙冷hea懦耳扭嘅me呢囉 古唷嘩當hea 咩依咪估
呢首冇乜可能估到

羅馬布煙得瑪莉亞

屙篤茄 屙篤茄 屙篤茄

睇道個知字唔知點解笑撚咗

orange caramel

應該唔係

自

Stellar?

wei 羅木羅木羅木 羅木羅木羅木 羅木羅木羅木

我能班主義工能奶呀奶 奶呀奶 奶呀奶

辟咪辟咪辟咪

呢搞錯啦痕緊張媽

太陽

playing with fire

eyes nose lips

冇人識我呢個咩好易喎

咕lee媽mu 依借古喲媽事mu 車拜

嗚哥攝之安喇

唱得出 噏唔出名

Don't wanna cry

鬼怪

咩菇咩菇

樹住煙撚既 依囉呢趴既哦打
卡之麼啦哥 依囉呢趴既哦打 啊～

好撚舊既歌

無聽過k-pop

歌詞有李弘基把聲但唔知叫咩名

insensible!!!

Mamamoo age gag?

拿拿臨攞梨迫你聞 狼人騎多啦加個人

哈得茄哩 嘻!

last dance

再次重逢

呢首應該係 哈芝麻 哈芝麻 哈哈哈哈哈芝麻

醒目

希 哥傑滅蘇特葉般男炸 罷囉羅羅羅羅羅 下 那那那那

汪 汪汪汪汪 汪汪 汪

力高哈炸 呢家呢沙爛hea噢

말이야
繼承者們

無限成為我的人吧

沙冷蝦之安ki戀王希

烏嚕班豬仁公...

Produce101首主題曲 나야나??

We巴藍哦.... we巴藍巴藍巴藍巴

blackpink whistle?

喲攞左 喲攞左 喲攞左哦

太易了

itnw

岩喲古拜寵買古拜 衣姐
應該無乜人識

蠍踢媽摸囉超呢 呢既吔叔既超呢 順踢喵呢論鋸㗎 砵梳豬架 咁奶咁奶咁奶唉

其實打咁少好難估

BTS FIRE!!!!

Apink普美首未發行嘅solo歌

有睇produce101應該會估到

無人估

BTS Butterfly

估唔到

got7個首hard carry

open up

冇人估 女團歌

淫歌Open up

哦多茄 呢加 哦自書烏哇茄 呀烏呀嗚呀恨打啦chu囉

冇人識

No mu 渣lee渣lee 波咪堆喲
知知知知知

twice ohhahh

ioi very very very?

淨係最尾嗰句都知咩歌啦

snsd gee

汪噢噢噢 鬧撈鬧撈鬧
汪噢噢噢 鬧撈鬧撈鬧

物 動喇怕喇怕喇
物 動喇怕喇怕喇
乜 動喇怕喇 動喇怕喇

估中我食兩舊屎

i am the best？

識啲野喎o靚仔

2AM This Song

我加長D

權嘛下炸 權嘛下炸
沙喇下key萬 hea都 時間 鱷年嗲

我加長D

權嘛下炸 權嘛下炸
沙喇下key萬 hea都 時間 鱷年嗲[/quote］
IU (아이유) & 2AM Seulong (슬옹) - 잔소리 Nagging

哦啊依唷凍叉 叉叉哦吔
支那啦個吔 甩叉甩叉他他

好似成個po都冇出過佢地既歌

柒菇柒菇柒菇柒菇
柒菇柒菇柒菇柒菇
柒菇～柒菇柒菇柒菇柒菇柒菇

求開估

Very very

哩個諗左好耐都唔識

Oh my girl

有冇人估

開估，OMG - Windy Day

打架之ONE!!!

雞雞雞雞鼻be鼻be鼻be

巴巴巴巴 巴巴巴巴

當你估到

痾督騎 亂啦呢卡思咪 柒故官官官啲戀嗲

Dia will you go out with me

DIA

Btw 覺得ballet版仲好聽過原版

嘈咪 話婆耍撚he 啊
嘈咪 話婆耍撚he 啊

羅夜嘅 沙煲沙煲個那家 燦未個只那個殺

諗左勁耐 係咪f(x) la cha ta?

估唔到，求開估

Mamamoo

Me高拉shot紙嫁啦李同紅

#172 咪有人估到

羅yeah ku肯麻D埋到

係喎睇唔到sor

冇人估到

鴨態度崔高 鐵態度崔高 摸你潑托拍緊嫁指崔高 崔高

荷爾蒙戰爭

哭是論飄波bu哩於囉 啦論洩bu既下喵 淚嘢lu論打急既鞋哥也

我屌 好似入左d寺廟聽到d和尚撚念經咁

羅約啖myeong 哦多個格他

估左
i am the best

忘了綁鞋帶 來年節目呢

把把 把奸擘 公咁hea亨利

係啊 好叻啊

男團定女團？

電視劇ost黎

算舊歌，女團

唔怪得唔識

哎啦索呀媽 次禁毒梳屎卡打裂加

箍賤囉喲也媽哈論醫U抹賤麻 箍壯呢腳踢

BTS- no more dream

蓋羨媽你呀 失住呀拉呀

如果是你

中呀

胡呢龍 胡呢龍 胡呢龍 你

叻

呢發eh發 eh發歌拿呢u高 打屎攞嚕多拿之安拿 曲中下之嘛

我能爬波錯林而叉lee欸索言能哥也
慢歌

有人識啊

柒梗媽 羅牙LEE個YA LEE鏡樂梗YA 媽梗知果TA

Exo growl

在光化門

呢個冇人估？

勞 落吐地 on j嫁

BTS Not today?

No More Dream

播曲至自摸 嗚你殺娜恩

艾M蘇疏哩不艾粒於打街佔嫲

愛菇 前故列次 媽啦唷
男團

highlight dont be sad?

攞冷搬 搬 搬搬搬

比痴所能 si佳 依啊 依啊 依啊 依啊

黑格呢家魔嗲 喂呢

yes

CNBLUE - Between Us(헷갈리게)

戇嘛 慶卜哈咋 啊埔之埋故 仲 啊埔之埋故

Bigbang lies

泰妍 I

林老木葉筆梳 那呢間慘咪拿

等等等等等等
等等等等等等
等等等等等等
等等等等等等
等等等等等等
等等等等等等
等等等等等等
等等等等等等
女團

點解仲未有"屌你老，屌你老，屌你老味"

依姐箍萬 他 架之架 依便mo do

渣啦baby baby啦啦沙姑呢

老母閪 老母閪

威利 威利 威利 威利

Ft island？唔記得歌名

really really

金龍國翻唱得好好聽

got7 never ever

我唔知啊

歌好出名架喎巴打

啦唔唷屋巴架住五哥啊啊啊啊艾煙牙尖～艷～奄

依首世界級大家應該會估到

1. 奧啦奧啦餓禮浪 (新人gp)
2. 露寧露寧露寧 露寧露寧露寧 (女團，唔太紅）

Ho la ho la

Ii

Good day

呢依撈咪勃囉錯～～～噢

楊花大橋？

羅莉得斯 巴頓朗 朗拿沙啦
蘇week班 巴頓懶 懶拿沙啦

傻旺亂碼呢巴

Genie

已啜既 囉亦瓜蘭冇段改 已啜
脫捧達時會志倒丫女嘅

啊智到 羅耶鬆莉lu do糕 啊智都
羅耶鬆茄lu劣girl 哦亂到

呢割下揸 呢家呢莎朗嘿 噢

記得有首男團

跟你煮個面

VIXX chained up

粒is貨窩烏窩烏窩烏窩烏

唔啱

4walls

冇人估

sj

女團㗎

箍賤囉 喲 也 媽 哈 論醫U抹賤麻 箍壯呢腳踢

又係冇人估

艾b喲man 德斯羅呢烏知蝦撚呢

好難

嗱多粒lee粒lee多lee 哦哦哦我
舊女團

你個名

好多首讀完都轉唔番韓文發音好難估

究竟知唔知咩叫空耳

有有人估到差唔多跟足晒啲音

I Wish 出副歌會多D人估到

btob I'll be your man

1.媽多花多將滔咩
2.覓mi笠u 撈覓mi笠u

嗚啦啦嗚啦啦

岩

happiness

羅啦嚕 王hea
羅喱嘅 霸坐
羅喱嘅 咪挫
羅娜耶 羅耶

艾割柱 un打賣使堅

醒目啱

放出黎果d仲要唔係副歌 鬼估到咩

喎噢噢 希希希

咒文 東神

大長今

Shampoo

Lovey dovey

焗 個哦連爹 jom 打突他既 協個 痕磅 萬拿住呢
生生做叉 木 他既 寵埋 那 莫賤 男渣加 the惡sor
多啦屈彈 馬lee亞 伊謝 耐 波yo吧

第4頁仲未有人估
真係冇人聽過咩

windy day

餐餐餐 肥架貼

奶 奶奶 奶 奶奶奶 奶 奶奶奶奶奶 奶奶奶奶奶
有冇人知

豬friend

耶波傻 Ne爸他爸出登缺拿B

勇王啦柱喇 啦櫈沙撚多鋤五個

fingertip

呢姨臨門yo炸千古忙爹
wae札古彈菊萬錯打爸浪瀨摸啦

紙紙紙紙 病病病病病

Gee

少時 into the new world

拎呀拎嫁拎 拎呀拎嫁拎

red flavor

tara

Kara-Mr ?

空 聲萬里架 慳之啤依傻

Twice TT?

餓了龍餓了龍

太陽？

Ringa Linga

樓主釣左十三頁泡菜狗出來

啊pu知嗎唷 餵鹿知嗎唷
興仆哈既 巴啦唷

好難估

俾啲tips喇
奶 奶奶奶...係開頭嗰句
最尾嗰句係哈必必必必

Russian roulette?

俄羅斯輪盤

喲波些喲 pa背麼個lee 呵d sor麼哈loon至 閣藏地nigga

After School-Shampoo
Btw上面已經有人答啱左

一早必埋咪估，好多歌都有nanananana，點估

Time walking on memory

未有人估到
副歌第一句：哦段巴咪 呢㗎特key真呢 呢特茄多啦芝麻

Nu'est - 여보세요

食樓bu呢，食女bu呢

真心估唔到，可能冇聽過

正解

翁禾那嘅巴呢
自古咪鐘媽固him
棟用監瓜那兼

陀娜播志馬個朵喇架喇
墮娜龍查志馬個沙喇架喇

聖架阿尼也

STAY

把咩 把咩

U嗚嗚 U嗚鳴 yeah yeah

羅仲埋耶波羅武多啊冧打渦
卡金嗯咪渦娜嫩多搲meon係爹

night rather then day

皮痴ge波估屎pu 沙啦
估中去旺角裸跑

Be well

Turbo既其中一首

呢架清差蘭架
呢架清差蘭架
呢架清差蘭架
清清清差蘭架 嘿！
呯吧啦打打打 打打打打打打 嘿

I'm the best

I am the best

好感動有人聽過

2NE1 - I am the Best

Turbo - Hide and Seek

1.夠啦夠啦 姐笨之蚊啦
2.他又碰著他 他又碰著他的狗狗

臉紅的思春期

道打道打 賠別呀尼 two沙纜

架lone個也 也 也 也 也

哇 飯得食比b

big bang fantastic baby

Hana不同 欣 沒住既打 恆siu we

布力吧 溫 we g we g we g

你拿波同 恆 cold lee

恨都隆 仲歡he na bu na bu 用 lee 架

Jdjsjsjdjdjwikxndisjsnsjsnzj

Wow 飯得食 baby

西利

you want me best one thing alright
you make me feel so good alright

Fingertip 心臟呢蒙豬頸

阿bu知!

噢劈他希 啦沖悶Bad Boy
沙爛好登 高嘰跣伴

Mino

Whe媽咪媽咪柒都恨lin lee

只中一句 副歌 應該好易估

fantastic baby

Un喲 呢莎冷

個名好長但泰妍唱得好好聽

利申唔係飯

li~~on~~heart~~~

摩leebu拖 掰good加止 hard伊su

四分鐘

二芝麻 二芝麻 戇姐架賤娜
沙冷hea 沙冷hea 戇姐架賤娜
熊炸登 do連登 生關aup所
呢 郁啤 ku爹現哥

啦啦啦啦fi 呢啦 怕啦嘛 怕啦嘛 呼羅啦~

Davichi 呢首好正

泰妍 Missing you like crazy

Navillera

羅露we嘻傻 羅萬露we嘻傻
羅寫上莫端嘅太hea歌朱支莫他芝麻

舊歌 有冇人識

all for you

少時 run devil run

咩 就是lee啦 hand爹囉下 妹加多哇鼠咖哇sor

Dllm!!!!

嚕沙 喂拖咧

等睇走數

夜扑所~~~ 奶怕冷怕柱蛋咕 亂b~~~

Finger Fingertip

搵你蚊呢蚊呢蚊呢

哦dee呀 摺依呀

BTS 血汗淚

啱

前面 i am the best 都啱

搵我？

噢笠where二姐傻也

羅母哈你 單～單～單～單～

V爬林 We爬林爬林爬林

那能 沙冷un露 車禍作唷
沙冷un 白tall li加 打 爹那巴唷

sober？

SHINee View?

loser

陣雨

Really really

中

羅耶既 托以汕 夏既惡梳

副歌 其中一句

Block b - toy?

阿尼me錢架阿尼也

男團

記得找數

2pm crazy

啱

西米西米可可啪

v啊尼vv啊尼

Exid

good嗲里寵濛架soon架 哪我唔知結樹off梳知

哩個估唔喇掛

哦dee所囉du攞話 key lu基胡lee盟

LoveWhisper
我SinB好正

篤篤篤篤篤篤篤篤 篤篤篤篤篤篤篤篤 篤篤篤篤篤篤篤篤
哈碌斯化 那裏哈囉哈啦喎 碌勁車 bno碌勁車 家住山車

D脂高 木桶你個 西哥
cool爹 聾 木出打尼既
拿 慢渣 龍哥ya!

nigga 聾架嗎 基道ha 醫 宋仲架尼？
cool爹 Er尼 阿媽 阿出初尼
外母呢 哈波呢 chance
尼 來D輪 初哥tum

吔傻 下既 叉la哥ya
ke da媽 la york屎 hand卜car既
Wood尼 多媽姑尼 cool 初哥lu

Lucifer!!

咁多SW

KO KO BOP

t ara hide and seek

羅波拿一百瞥哥

Bigbang? 唔記得歌名

Clc-where are you?

喜媽啦吖之 呀假沙lu之 uwant the sensor啊架姐梳
艾旺吐wee錫 艾旺吐wee錫 艾旺吐weeeeeeee錫

學校唔知201x首reset?有金所炫

攞野搬打

叻仔

Loser

呢咕呢爸度 傻傻

fake信煙fake信煙fake信

Ho Ho Holiday
Ho Ho Holiday he~
Ho Ho Holiday~
SONE

推下先 是男團黎嘅

Infinite H Pretty

好開心呀 利申 inspirit

耐欣撚 所呢二撚 我撚柯拖嗚鏈撚

Gfriend - me gastas tu
巴打拼得好搞笑

couple

皮車茄波古屎pu 沙啦
估中係觀塘裸跑

missing you like crazy

糸也也媽媽死得 糸也也也也也

beast fiction？

Super junior mamacita

蘇雲呢買hea吧～

genie!

冬甩芝麻 冬甩加芝麻 拿嚕

音競

皮蛋老母

Blood Sweats & Tears?

巴辣搣打先煲先煲

Mr Simple

估到未

呢個都算難 再推

啦啦啦啦啦 啦啦啦啦

推
單人男歌手加好撚舊

堪既當哪喲 思圜怕攬梳既 我能能他二哥 咳爹烏哩錯林

f(x) NU ABO

winner-really really
前面有巴打答啱左

T-ara Don't Leave
好掛住個時嘅T-ara 好多歌都好正

摸尼撥拖拜腳架止打 沙撚屎囉喎

金鐘國

有聲

被b阿哥 親一個

Apink - Remember

那慢依萊些上嫩莎高in嫩哥家噠喲

衝抽尼 no夜 度 bo雷 BuBiBu
尼送勾炸勾Bubibu

Apink bubibu

估撚到咩

茶加喎攞滿拿 傻嘅屍攞攞滿拿

尋以奶多嘛 浪錯打多馬啦
當科卡之嘛 囉痴馬那媽參

傻lee傻lee傻lee傻lee
你架你架你架嘛左